您，知唔知點解一段感情容不下第三者？

您，知唔知點解一段感情容不下第三者？

因為

１／２＝０.５
但
１／３＝０.３３３３３３３３３３３３３３３３３３

１可以被２完整整除；
但１，無法被３完全整除直到永永遠遠？
永遠有幾遠？
幾兆億光年之後。

當您唔明點解啲人講：
「只有該結婚既感情，
沒有該結婚既年齡。」

其實，到您一定年齡之後，
您就會明白，
有時候，
婚姻，
只係一種巨額交易，各取所需。

「感情沒有對錯，因為不被愛既，永遠都係第三者。」

結婚無錯，
唔結婚，其實都無錯；
因為蘇格拉底話過：「無論您結唔結婚，您都會後悔。」

英國大文豪莎士比亞的名言:
「一直悔恨已逝去的不幸，只會招致更多的不幸。」
「愛情裏面要是攙雜了和它本身無關的算計，那就不是真的愛情。」
「真正的愛情是不能用言語表達的，行為才是忠心的最好說明。」

每一段感情，其實都有一個日期，
就好似所有食物一樣，都有此日期前最佳，
過左期，就係過左期，返唔到轉頭。

「自己都不愛，
怎麼相愛，
怎麼可給愛人好處？」
《給自己的情書》歌詞－王菲

最後，無論您目前搵唔搵到一個真心愛您既人都好，
希望您都會好好珍惜自己，
活在當下
餘生很貴
請別浪費

中六合彩頭獎機率：約１６００萬分之一
下期攪珠期數 20/004
攪珠日期 16/01/2020 (星期四)
截止售票時間 晚上 9:15
投注額 $42,573,320
多寶 / 金多寶 $95,861,829
估計頭獎基金 $130,000,000
多多益善，少少無拘

遇上一個彼此相愛的人的機率：

一生人大概會遇到約２６００萬個人（擦身而過的也計算在內）：
真心相愛機率：約２６００萬分之一

農曆仍未到新一年，
希望大家係 庚子金鼠年
都會搵到自己想搵既人、事、物

身體健康先係最大既財富第一位，
好好保重身體唔好咁夜訓，
爆肝無益處。

如果無人珍惜您，請好好珍惜自己；
如果有人珍惜您，請好好珍惜眼前人。

致單身的：脫貧比脫單重要，一起努力吧。

共勉之，
晚安。

如果傷口比較深
從此不敢相信真心
容許我 變一個 最絕情男人

1/4=0.25

樓主早啲休息

1可以畀2整除 即係代表可以有第3者。
1畀唔到3整除只係代表唔可以有第4者。
夜喇 早d 瞓啦

咁點解男人咁撚中意偷食偷撚左又冇勇氣去揀

早啲抖啦樓主

無俾人揀嗰個有無勇氣去接受

36D 緊係大把人溝想屌啦
無咁大個頭 唔好溝咁高質

男人永遠要比女人起碼高半lv先穩陣

痴撚線，1/2 =0.5 點解可以整除？
整除出黎一定係整數

搞到我有啲想幫樓主含

1/2 = 0.5
1/4 = 0.25
1/5 = 0.2
1/8 = 0.125
......

好多人都係咁 覺得唔太差就一齊 但我做唔到咁隨便
但大個先發現原來要兩情相悅再啱埋timing 係好難

邊到你唔接受呀同埋有時原來得到左都唔快樂
過來人睇撚化左